究竟被黑警打到腦出血同骨折既事有無fact checked

如題。

如果有，我地要set 死線， 要班黑警俾個信服既答覆
死線係今日既記招， 交唔出濫用私刑果班黑警

聽日我地就塞左機場佢

同意既請share 同發大依件事

唔可以俾我地既同伴受依啲傷心都妥協

蓄生

[緊急分析]法！不！責！眾！

你試下簡化個理念
太多字好辛苦

HA secrets fc咗三十幾個骨係流料

骨折

我覺得係有人吹假風等人唔圍機場去番北區

因為01 報， 所以先想fc 多次

有無HA secret 既link or 圖

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

睇多少少字都唔願意，咁仲點叫人去多d思考呢

唉。。。香港人幾時醒
仲有700幾個義士係狗屋受緊苦

出面一個講被捉既人既post 都無

最近有太多人，有太多既見解 太多字，老實講我都睇到好攰

簡短係令人易入口

ching 有無link 可以提供

自推10次

fb揾ha secrets